澄清謠言從來係政權既責任，你普通市民憑咩學咩人做偵探想去澄清個真相

無論民間調查到幾精細，永遠都唔會成為真相
呢件事除左黑警自首或者政權交人，外間所有既調查只能成為推測
澄清既責任係佢度
而普羅大眾只係需要表演出關心同憂慮
針對政權既謠言 傷害既永遠只係有害於政權本身
根本就唔叉關你地事

如果TVB個女人係真 其他傳媒機構打後自然都會嘗試搵到呢個人出黎再做訪問
而且會重新審視呢個女人作為死者家人既真確性
而就算呢個真係佢呀媽
佢唔想有人再注意佢地 咁又點?
黑警殺人係公共事務
唔係一個女人仔話點就點
何況我相信佢一D為人父母既責任都無盡過

唔好再係度曬時間FC 邊個係佢朋友 邊個係佢屋企人 佢地點諗
全部人應該做既只有一件事
就係找出死者死亡既真相
然後搵出兇手
一單案既背後或者係連帶住其他被自殺事件既真相，你地要做既野係繼續煲大呢件事，令到黑警暗殺人既風險越黎越高，逼使到佢要停手為止